【晚吹】空肚講宵夜（21）

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
元朗安寧路162號金城樓地下D舖
海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖
西環分店:
西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖

Burger:
1)The Basic
元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
灣仔駱克道66號地下舖

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
九龍城啟德道80號地下

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
九龍城衙前圍道136號

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
九龍城福佬村道23號

D: 西環
芋圓/愛玉:
滔滔甜品（元朗、深水埗亦有分店，深水埗名為深深）
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓:
Bistro Du Vin
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖

E: 大角咀
龍蝦尾意粉+墨西哥餅
LOST STARS LIVEHOUSE BAR & EATERY
大角咀利得街11號利奥坊一期地下506號舖

F: 港島東
潮米石磨腸粉
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖
齊柏林熱狗店
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖

G: 尖沙咀
麻辣魚蛋
小路吧
尖沙咀山林道25-27號松林大廈地下3號舖及1樓

雞腳湯
新天地美食
尖沙咀金巴利道85號地下

G: 九龍東
阿鴻小吃
鴻圖道83號

吉列牛
峯日式料理
觀塘熟食中心1樓46號鋪

煎餃子
雲南小鍋麵缐
牛頭角牛頭角道3號得寶花園商場2樓K1號舖

H: 紅磡
煎餅
煎餅廚房
紅磡蕪湖街83號地下7號舖

漢堡包
Moreish & Malt
紅磡蕪湖街83號逸‧酒店1樓

舊式漢堡包
時新漢堡飽
紅磡黃埔天地家居庭(第12期)地下G22-G23號舖

日式
加太賀
紅磡崇潔街 37 號地下

魚蛋河
新大光燈
紅磡必嘉街69號E舖

I: 長沙灣
Try My Bread
深水埗營盤街138A地下
程班長
億利工業中心1樓102室
甜記餃子 Tin Kee Dumpling Restaurant
長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

K: 銅鑼灣 跑馬地
麻辣豬手
燒房焗
跑馬地成和道12C號地下
台式滷味
燈籠滷味
銅鑼灣登龍街39號地下
日式沖繩菜
樂宴
銅鑼灣登龍街28號永光中心12樓
法國菜
雅谷餐廳
跑馬地黃泥涌道79A雅谷大廈地下
酒吧
Inn Side Out
銅鑼灣加路連山道88號南華會2樓

L: 大坑
和牛牛筋
Niku Niku
大坑施弼街18-22號地舖
茶餐廳
炳記茶檔
大坑施弼街5號側
天婦羅
瀧 (中環)
中環威靈頓街33號The Loop 8樓

M: 西環/堅尼地城
Pizza
Alvy's
西環堅尼地城荷蘭街8號地舖
台式滷味
阿元菜市場
西環堅尼地城科士街40號聯安新樓地舖

N: 深水埗
素食Risotto
素年
深水埗福華街191-199號福隆大廈1號地舖
鐵板鹹豬手
愛文生

O: 黃大仙
大閘蟹放題
上海新大眾大閘蟹專門店
黃大仙飛鳳街46號地舖

甜品
想甜嚐甜
黃大仙蒲崗村道73號富佑大廈地舖

P: 泰式
泰式炒河粉
Thipsamai
313-315 Mahachai Road, Samranrat, Pranakorn, Bangkok, 10200

冬蔭功、燒牛肉、蒜蓉包
泰金國
九龍城衙前圍道36號A地舖

Q: 韓式
泡菜
BANCHAN
尖沙咀金巴利街3號金利大廈地下

R: 日式
鰻魚飯
三河屋
紅磡明安街14號寶石戲院大廈地下D舖

S: 泰式
九龍城是但一間非藍店泰國嘢

T: 台式
三杯雞 水蓮菜
1963 木十豆寸
灣仔灣仔道110號中匯大樓2樓

炸排骨
谷媽媽小店
大坑安庶庇街14號地下

找數未？

睇八婆了

推

邊忽似堺雅人

lm

紅豆go好正

紅豆糕正呀

一食即痾屎

堺雅JOHN

一食即刻屙屎

好動L

好似好正
想知邊間

legal high

紅豆糕芝麻糕

紅豆榚

芝麻糕
紅豆糕要深紅先正

有冇人幾鍾意食素餐廳

好想食紅豆糕

Babyjohn 又真係幾似堺雅人

係唔係要入厠所食

見到面頭都唔想食個包

我地就快要進化到識光合作用先可以得到環保撚既批准繼續生存

BBJ 啲眼神又幾似界雅人

Creamcheese咪仲肥

以前鐘意大自然素食
下午茶半價

之前去過間係觀塘嘅素食自助餐

好似好好食

個cream cheese好似好正

老十歲差唔多

how dare you

腰果cream cheese會唔會有d一粒粒kick喺喉嚨嘅感覺

個cheese係邊間

有人出聲都正常

上tg問八婆

龜鼻插飲筒又關我地用家事
明明就處理垃圾果part出事 環保撚就算數啦

150蚊去走肉朋友食算啦

依家拜登有新target，係個英國乒乓波女童

磨碎啲咪得

男朋友求婚?

Bbj結左婚了

成舊牛排擺出黎

咁餸少嘅份量又會多D嘅

其實有D似

諗起聽聞有一個人擺酒
話要按人情價錢去分位
貴啲就有翅
中間嘅食素翅
畀少啲嘅就冇翅食

偷偷睇下BBJ

巴膠

聽日嗰3個巴膠 陣毒味隔住個mon都聞到
同我sync正

唔好啦

幾好

旺角都有

你去應徵做佢屋企廚師
日日整奶醬多俾佢食

用返腰果油

其實都係嘅
但有時真係可以唔使用飲筒嘅

利申 半環保L

你嘅形象就係偽毒

Jojo個流沙餃

麗姐廚房
灣仔譚臣道105-111號豪富商業大廈二樓A-D室

要拆開人情先入得座？

m記廣告睇幾多次都係覺得好尷尬

屌你老母做緊功課都要上嚟屌下
個廣告成個中學生功課咁都有

我怕我食左佢先

用紙飲筒先最煩 又易淋又易俾檸檬核塞死

我會唔用
唔該唔好道德勒索
利申本人幾支持環保理念
請勿矯枉過正

真毒

我會保護我啲牙齒
唔想跌崩

我自己有得唔用都唔用
但問題係呢班人好嘔心 根本就做show攞光環/搵錢
都唔係針對返問題本身

利申返我都半環保L

咪食翅啦屌
不過呢啲人本身咁樣分級觀念都唔係啲乜正常人

好似黃店嚟？

viu d廣告個個都咁

呢啲嘢有辣有唔辣
用不銹鋼嘅話……
屌咁我不如自己帶飲筒好過

老母都係膠

你奶下花蛆閪算啦

成日形住出面餐廳啲杯邊洗唔乾淨

係

擺塊 beyond meat 囉

長

屌未打哂send左出去

其實回收紙 鋁罐 膠樽同外賣盒都幫到好多了

知唔知個包係邊

又會再長一隻牙齒

係囉，搞到我地食餐kfc都無飲管，凍撚到我啲牙環保撚真係累人累物，不過佢地又會話，依家有人拎槍指住你去食kfc飲百事咩？你可以唔食架～
你去望下2035年停止登記汽油車個post，直頭會覺得自己上緊u汪香討對住啲五毛同藍屍咁款

你找左數先講嘢啦

陣毒味係

不過我嗰啲自助餐價錢都唔平
覺得唔係好抵
寧願正常食個素食餐算

反正都係 我都開始戒緊凍野

等睇你夏天放棄

有聲

好似幾正

旺角 冇肉食 正

Jojo落麵嗰下差啲以為係港女炒公仔麵

韓國公仔麵最撚肥

部長鍋

唉……
btw 有冇考慮過走冰
一來唔會凍親啲牙
二來啲汽水好似會多啲咁
三來…… 啲冰好似唔多衛生

Jojo 嬲

Jojo又嬲

祖祖莫生氣

個問題又黎
你好比心機咁拆哂 真係分好哂類
之後收垃圾果個姐姐都係一野當哂普通垃圾

我自己會咁做
但唔會強逼人要咁做囉

d素食膠同左膠一樣
尋求絕對正確

雞脾菇

啲冰一定唔衛生

咁撚痴線

不過我覺得應該趁「疫情」去除結婚要擺酒既陋習先啱

濕疹唔食得豆
所以食素仲西利

我意思係叫人唔好道德勒索啫

但好撚好食

食素食到爆瘡 係咪排毒？

定全部炸/勁多調味料

ALIVE EATERY by Alive Food

網址:
地址: 深水埗汝州街131號地舖
電話: 26382626
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

睇見都想食公仔麵

其實嗰啲飲管洗都麻煩
真係寧願就咁飲算

我寧願畀多1蚊買支紙/竹/乳酸飲筒

自從我知收垃圾啲姐姐會一嘢溝返埋嚟處理我就冇再分過

八婆扮cute聲
又真係幾cute

之前大學Starbucks 都唔撚比飲管
燥撚到我家去邊都會拎飲管

我哋今日玩~即場拆人情

一姐快啲食我

奶花姐閪算食素嗎

一姐我愛你

有冇諗過本身凍野D茶底咖啡底本身唔係雪住
走冰既話其實都係加左冰之後搞融比你

草食男有咩問題

諗起個素食節目
Hailey食到好辛苦咁

食植物人係咪食素

食仔算唔算食齋

直接雪櫃攞汽水 就咁隊

不過而家香港個回收制度都麻麻地
最慘係畀咗佢哋都唔知有冇真係回收到

蛋奶素

BBJ嚟㗎喎

咪就係

所以bbj冇仔女

Jojo:對我對波有興趣

nani?

babyjohn咸濕
@老母巴

你個名

草食男=羊

呢個真係好仆街，
有d屋苑回收完都係掉

八婆

有無人知個芝麻糕係邊間

BBJ鹹濕我plz

講中晒

草食男與肉食女

鏗鏘集都講過n次

屌 你個名

你有冇BBJ對肥仔波先

快點強姦我

笑死

會攞去綠在區區

肉食女

肉食女典型咪赤名莉香

其實凍飲都可以參考下熱飲啲蓋
咁咪可以唔洗用飲管都飲到
又可以頂住啲冰
反正個蓋本身都係膠黎㗎啦

碟野好撚油

好心俾個細路自己揀

個仔要食素真慘

我屋企樓下都係回收完都係扔。
從此之後無再放係屋邨回收桶直接攞去 綠在區區

草食無罪！

Iris

開人名都有既

痴撚線俾細路食素

不銹鋼飲管真係你用埋我果份

agger

胎裏素

諗起素食青年個濕鳩gp

好多辣粉

十卜

唔係長澤

支持你

鍾意韓國嘢表示都不了
入面啲嘢又cheap但又貴

係咪xgu

唔記得

可以

除咗汽水之外 茶記啲嘢飲本身都係熱嘅

唯有係咁 但有時就唔岩時間+佢地都有上限

而家飲凍嘢通常都會叫走冰
又唔使凍到啲牙又唔使用飲筒飲

真係講新餐肉

走管走埋蓋先夠環保

我就覺得人類滅絕最環保

xgu得番一間Starfuck

認同

人地問你有冇

exact7ly

咁之後佢地又會屌鳩個蓋

impossible ？

追求食肉
不如直接食肉啦

老麥新蓋

要加芝士

同爺爺有得比

一d都唔吸引

9唔搭8

岩呀
人類滅絕成個大自然返晒黎

又無其他國家接收呢d野，好惡攪

無左main lib個間

有冇推薦邊款？
唔知點解出前一丁越嚟越難食

邊隻漢堡扒

唔係 茶底咖啡底會沖定 但可以同你講唔係雪住 唔係熱沖出黎

但Coffee Academic 都係藍
幸福駅好食
但間幸cafe好撚難食

我唔鍾意韓國麵D麵質

台灣d牛肉湯麵

一姐多水

希望呢個節目可以永續
三個主持都好好
成個節目好融洽冇冷場
我屋企人都睇到好開心
利申：打手

辛辣面

八婆變辣妹了

薯仔拉麵 芝士麵 石鍋拉麵

吉高由里子

薯仔麵
759有個叫男子麵都正

G持

八婆好不安

素食主要注意都係吸唔吸收到肉的營養姐

唔勒索唔綁架，就要大政府架啦環保真係要大政府先做到

薯仔麵要一煮起就快啲食

楊獸成

十年冇食

海狗鞭

探病海狗鞭

一姐下集個LOOK好乖女

真
咁先彈牙

好似幾年前kfc堂食咁用茶餐廳凍飲杯仲好啦

炒辛辣麵通常落半包粉算
唔係既話太咸

我試過炒 成包粉車晒
辣到仆晒街

出前一丁 韓式牛骨湯
個麵餅幾好食

可以比bbj鑒定

我公司嗰頭得藍店

好似廚餘

一般咋喎

有冇諗過人地唔想

個日買完嚟食 唔係好辣

反而買左辣雞面 冇我想像中咁勁

政府肯投放資源落去其實係好事
但香港政府就算9掃啦

我都覺辛辣麵其實唔係太辣

ALIVE EATERY by Alive Food

深水埗汝州街131號地舖

我老母啱先一路睇住佢地食齋都係度話「我個仔食少餐肉都唔得」
好撚了解我
無肉食真係好辛苦

魔物獵人廣告

但屋企自己一個先食
出街食無哂儀態

我試過有次3隻辣椒果隻湯麵整左撈麵 爽到

好正

Can’t agger more

我覺得細路仔始終唔適宜食素著
真係未必夠營養發育
同埋應該要等佢自己選擇

出世已經無得揀
連食肉都無得揀

我女神

有無人睇緊新聞

環保呢樣係要政府主動做
但香港政府正常思維都冇 更加唔好要佢地諗長遠發展

個廢老200萬冇了

睇班所謂專家係到兜都幾好笑

死煙鏟 抵啦

47

尋日記招話個主診醫生唔知佢有長期病患先好野

其實只要食得夠多樣化既話應該係唔怕唔夠營養素
不過真係會好麻煩，有時你食肉就直接食到既protein同其他營養如果你轉食素就要係咁買更多種類既野返嚟

男士麵成日經過見到有
但係都冇買
同埋我記得好似都唔平(?)

鴻輝記好慘

屌佢老母

其實一向都唔建議廢老打 反而香港就政府+專家叫D廢老打

老母巴不嬲有米.....

0-10歲打完死-身體未完全發育
11-20歲打完死-學習過份疲勞
21-30歲打完死-年輕社交頻密
31-40歲打完死-工作壓力太大
41-50歲打完死-照顧子女積勞成疾
51-60歲打完死-感冒長期病患
60-70歲打完死-糖尿病長期病患
71-80歲打完死-高血壓長期病患
80+打完死-任何長期病患

強制檢測幾個大貨倉

針對失敗

後生個班一定唔肯打
廢老唔打，科腥疫苗一定仆街

唔係等你以為啲錢咁易搵

77折嗰陣都ok

我死窮撚嚟

759長期有折嫁啦

原來呢個post上咗熱門

總之有事就長期病患，無事就疫苗有效
公就我贏，字就你輸

所以就ok

我食開百德阿姨咋

都唔明點解班廢老咁趕住去打
真係趕住去投胎咩

全世界知陣仔未找數

陣B今次真係

話時話，呢個新節目又講酒？
咁星期一《有酒今晚吹》呢？

覆左了

藍絲做咗真condom

viutv po成日上㗎啦
好過見到隔籬台po啦

屌你老母拜登放棄香港都算
竟然可以由得緬甸咁屠殺

左膠咁都唔理

似係專講紅酒
同埋會出去拍 唔係純廠景

垃圾教庭

唔知個籍口班藍絲屋企人收唔收貨呢

尤其是係科興
關事都會講到唔關事
強國又有人做白老鼠，嬴到開巷
(雖然呢單我都覺得唔太關疫苗事)

迴力標遲早會中嫁啦 係睇幾時

Donki意粉都好食

左膠攞完光環就自己去玩啦 仲理你咩

1030 頂pet果套
有酒係1130

呢堆畫面已經夠美帝射幾枝忍者導彈啦

1130 呢個檔真係贏哂
明珠又播on9野

睇佢哋捉fa落車打真係嬲到

巴打嘅意思應該係話重複咗題材
星期一嘅話即係個半鐘有2套講酒

呢層我知
我指有兩個節目講酒有啲重複啫

救緬甸咪有光環囉
左膠連做自己都唔掂

聯合國表示會密切注視 應該會密切注視到2046

好咁等我遲下試試先
唔知係我味覺有問題定真係出前一丁越出越差硬係覺得啲味道口感都越黎越差

不如擺1100
調克服去1030
直接一粒鐘講酒

對左膠有期望 難聽D咁講 係有少少on99

咁不如試下戒公仔面
食烏冬/意粉

有人搵到D紅豆糕芝麻糕邊到買未

科X疫苗8成
土耳其大學

其實戒公仔麵我ok架，麥皮我都會食既你諗下轉烏冬意粉對我嚟講有咩問題，只係我嫌烏冬意粉要自己煮湯有啲麻煩唔係下下可以煎魚滾湯做個底

同求

我講緊民主黨
前幾年文人政府上到位多多少少有美國喺背後做推手
依家搞成咁民主黨有責任幫手

咁玩政治果班就最直接啦 有冇利益?

等睇今晚巴膠
二汶：你唔係迷巴士 你係迷巴士佬

煮烏冬鏗魚汁/粉係恩物

一係可以冷烏冬咁食 點日本豉油

麵豉/鰹魚湯包/雞湯都唔係話太難搞又好食

利申 自己煮都係公仔麵多

麻醬烏冬

唔好以為轉咗font size就無人睇到你講咩

感謝大家提供咁多方法

果然依家連登得返影視台viu post係仲有愛唔洗帶腦上既得返呢度

真

我地一眾巴絲都好有愛
生日乞到滿滿祝福 好開心

連登清泉

一樣都係麗姐廚房

yeah. 見到個8公都有係ig講

笑死佢個留言仲有人問啲糕邊到買

日版都係？

啱啱趕到返屋企

偽毒

我都係岩岩落街步 跑快d返屋企睇

開波

成人加不安

I'm so hungry

啱啦

唔怪之得成人

八婆今晚個look 明明好乖都覺得佢好淫

今日唔得閒cap gif

即場割包皮

骨折要搵呀Ben

ben

好多gif

比人cap得多

港女十式

而加仲有人做港女十式咩

好消息！唔駛割包皮！

啱啱生出嚟

bbj原來係冇包皮

包皮時間

八婆今日個LOOK

Mr bean咁

得番中男中女識啦

椎間盤突出注意

私家

自己入院真係好慘

咩去到咁上下

夜返屋企就偽毒咩

佢地keep住 touchwood~

高爾夫球

性病

噢笑死

女 性嘅病

又睇唔到

嘩屌

食

你係

變左乾都

呢 part 先不安

豆豉咁

A B好似差唔多

diutv去到2021都仲係鐘意玩蟲

諗起之前有人話啲咖啡都成堆曱甴碎

Viu有咩節目冇玩過蟲

viutv又玩蟲

點解會分到

八婆咁著 大波左

d蜂要中碎佢先沖水架wor

宵夜食蟲都算威

我屌 點解長期都要玩蟲

空氣都有屎既粒子啦

C嗰個都唔似蟲

大波冷衫

醫院餐好出名

海南雞

“好出名”

肉骨茶？

好耐冇食過肉骨茶

養和白粥呢

點解會買到

邊間醫院得素食

食植物人

好睇不嬲唔飲咖啡

細思極恐

邊間黃竹坑醫院有名物海南雞飯

Google完2個係甲由
一個係蚯蚓

港安

cls

港怡啦

啱啱google咗，港怡

屌睇到好餓

但係佢係一塊塊咁似樹皮

我上年入廠時係稀粥
真係

要去醫院？

【李八方online】港怡醫院病房餐「即叫即整」 酒店廚師主理質素有保證

我都望到等重播再研究下

當我冇講過 都係整咗

So I say I love you~
元朗自設嘅大工場，生哂原味靠哂個太陽
充滿陽光嘅榮華臘腸 ，食落就知甘香

佢地餐廳一個快餐都成百蚊呀

嘉諾撒

so i say 1 2 3 4 ar

bbj扮弱智

榮華臘腸
家家讚賞

未睇用戶名以為係Steve巴

港女十式呀

八婆把聲

好q

]可能係夾扁左？

Dee

Lm

醫院有位咩

見到蕃薯糖水就想放屁

想食一姐

Listen to ur body

又好似有啲道理

八婆中刀

本小姐

成煲水變咗紫色

我會買粥

原味先好飲喎

CE AL 考場必見

Show前飲咁多唔急尿咩

飲red bull?cls

Redbull？

+1

考dse個陣日日飲
飲到無乜效

今日真係成人

楊過

生啪，放酒，吞

食蛇膽諗起奇幻潮

中學隔離班有個同學成日飲 monster
之後有日考考下試中風 半身不遂

PS : 佢幾大波

嘩

一次過11 罐會唔會死咖 .......

煮歐洲人過聖誕飲既熱紅酒都ok

中風

哇屌黃c

有藉口買whiskey 了

頭盔

咁大後遺症

我老母話有傳聞
因為蛇膽好貴 d人拎魭魚膽扮係蛇膽吱比人食
用掩眼法扮係條蛇度吱出唻

你煮歐洲人

網上醫生我都係

search咩症狀都會話會死的

好似海膽

腸胃癌

正想講

仲要一格格咁排啲蕃薯

甜到仆街

Bbj下集個look

髮型好睇

咁光嘅

貓砂

諗起沖繩啲紅芋塔

咁快就完

髪型好睇

屌，我以為佢叮完隻襪向道fing

今集冇講八婆

下星期三係11點半做嗎？

八婆個LOOK愈來愈乖

viutv乜節目都玩蟲

蕃薯糖水都係咁

要入屋了

無錯
一齊上黎大叫
收皮啦八婆

我寧願早D訓

試過飲葡萄適 個後遺症勁大

K: 銅鑼灣 跑馬地
麻辣豬手
燒房焗
跑馬地成和道12C號地下
台式滷味
燈籠滷味
銅鑼灣登龍街39號地下

呢2間都係黃嘅

喺mewe見過

謝謝我的好拍檔+好朋友
Love you guys !!!!!!

From: 牙祖fb

BBJ同Hailey姐幾似兩姊弟

夠鐘睇八婆

八婆準備

又成人野

終於睇到

山竹牛肉

生啤報天氣

八婆個look 好pure

八婆今日個look
從良了

八婆淡妝look 正

一姐好癲

今個星期冇訓著了

八婆黑絲

屌
幾號都要番架啦

Jojo睇得好通透

渣ga

好得意

誠哥決定架嘛

個標準就係天文台台長屋企同天文台當時天氣點樣

全世界應該得香港人先鍾意打風...

諗起之前嗰個咩懷舊雪鳩

支持做一個天氣生啤系列

呢個好甜

燒賣

@燒賣關注組

肥死你....

生啤先生

死仔半夜食咁正

我又食爆谷

乜咁岩啊

植入式廣告

植入式

學校附近有間麵包舖有賣燒賣
我介紹完畀同學之後 佢次次都去買 30 粒做早餐

亦都係得香港打到仆街都要返工

我都食完芒果布甸

鵪鶉蛋燒賣

好hard sell

牙祖做乜鳩

好gfable

呢排真係肥左

加豉油同辣椒油

其實係白色

日本

香港人想打風係因為十個有九個都無咩事姐

一定要潮州辣椒油

你識食

我屌

仆街

又loop

哇屌
又用嚟整野又底褲……

Special flavour

哇屌好仆街

你咁記住佢D野....

焗爐焗衫

佢琴日先講完30粒燒賣咋喎點會唔記得

哇屌

今日佢又食完

我淨係記得佢未找數

淨係加左魷魚味
但大家知唔知點解
因為魷魚無人敢碰

魷魚絲味

俾天收

屌俾天收

呢段笑到我仆街

0/10

bj未剃乾淨啲鬚

好想食

-undefined/10

但前幾年好似有次浸埋停車場

飲茶唔係巴士佬咩

杏花

完全唔記得咗佢 真慘

杏花村

部林寶

出賣朋友

打風見真情

吳肇軒

仲以為係阿dee

jojo冇咗連豬case

今晚7點 你會做D咩

一姐打

大雨加地底停車場

咪係囉 原來一姐搵

你吔屎啦

Break都開枱

八婆食屎啦

老千局

咩人

佢哋次次都係朝早拍片

收嗲啦

收嗲啦八婆

Who ahdee？

勁辣雞麵

午餐肉

午餐肉真係最基本

打風封區孖寶

玩電話

補穫

午餐肉最好食一定係高雲牌

jojo死黨

湯駿業

封區得梅林牌

rich......

朝早食宵夜

老闆唔易做

之前誠哥特價

封豪宅區照派

唔>咁?

係咪黑色嗰隻

jojo簡岩人

因為魷魚巡行和匯演

八婆今日個look好gfable

人哋食開荷美意你比垃圾佢哋食

jojo個隻午餐肉係咩牌子?

我覺得天壇牌都ok

係「唔」喎

你眼光只接觸我側面

自吞
睇錯

金妹

天壇牌

會窮

我粗粗地食老美果隻

見到價錢就買唔落手

騎馬搵馬

一定要搵日試高雲牌
HKTVMALL 66蚊3盒

老母巴好rich嫁.......

誠哥有時會特價

記錯

即係SPAM
元祖級午餐肉我都想試下

你騎花蛆啦

花蛆隻鴨

要整貓砂了

食過啦
但呢個價錢我唔買牛餐肉啦

貓紗麻薯

麻糬同八婆一樣咁正

但真係好食

太多啦 一罐開咗都有排食

堅rich....

下次可以叫 陳安立

呢樣野成日講

royal taste

你收皮啦
你最rich 牛大人

你食麻糬我食八婆ok?

月娥

葡tart

山竹牛肉我記得

一次

Royal Taset啲罐頭好好食

讀緊書都咁rich

麻薯呢啲食少少已經唔想食

珍
今次撐你

我以為麻糬係用米整 原來係木薯粉

咩陰室

但係點解山竹又得

真係深夜節目

佢兩個係咪諗住恥笑一姐以為椰菜花係花

咩事
糯米粉木薯粉都有

Pt血汗錢嚟

啱啱查過都唔平喎

香港提供過嘅熱帶氣旋名稱 好似有婷婷 鳳凰 啟德etc

啲CG

紅海

我樓下成日特價 1x咋.....

杏花邨

邊有得賠 點知係你啫

青蛙

即係rich啦我仲返緊pt 都未試過食得咁豪

可能有cctv

鳳凰ok嘅
其餘兩個睇落會尷尬囉

因為你食女

杏花村嗰單唔包，真係證明保險佬都係仆街

我真毒

似姥姥條脷

呢單好似係無耐之前

jojo同一姐個樣

$900

見到個鉸剪都覺得唔掂

一般100架咋喎

講緊唔知入東定西壩果單

cls cg

而且印象中用呢堆名嘅熱帶氣旋end up登陸哂去日本

真係夠買到機票

uber?

食貓砂好失禮你咩

貓紗

試過打風放工，加二嚿先有的士狗接單
好搵到仆街，好在用公司錢

貓砂入面一舊舊嘅嘢

貓砂唔失禮
但貓砂係痴住左舊貓屎

都冇講份量

好似幾正咁

隨心!

重點

今集又成功慳budget

咁易就餵飽一姐

開始熱了

日本自己用開號碼去稱呼 用乜名對佢地無乜影響

我都可以餵飽佢喎

Staycation女皇

日日著住西裝返工熱到仆街

入完link見signal sticker只係得祖祖冇其他

西裝友

胡cfu做倫敦金？

烘底梗係熱

聽日放工買材料試下整先

又椰菜花

成功人士

呢D又係冇tg

公司小薯黎

我得tg 既

5/10

扮咩
日日揸寶馬嗰啲西裝友嚟

斯文敗類？

Royal Taste呢隻罐頭好好食，但呢一年幾唔見晒

斯文非敗類

佢先係廢中胡

呢隻我又有幾罐 好正

你地好後生

你食屎grad左幾年咋

唔知係真係停產定因為肺炎所以冇晒

有冇諗過呢度得你grad左

我前排都仲見到有wo
你邊度收風話停產

原來

我個人睇咋
因為見幾間大型連鎖都冇得賣好耐
你係邊到見到有

我買果間唔知算唔算連鎖
金田井

呢啲真係永遠唔齊又冇人放完整ver出嚟

未聽過
笑話大師你喺邊間舖見到

anyway靠樓上tg個作者名搵到full set

地產仔

今晚食住雪糕睇先

好爆喎

又來了

一姐好
一姐好正

staycation 8婆同邊個去玩

八婆依家靚咗

誰人每晚瞓覺 擘大個口（鄭欣宜）

誰人每晚做愛 擘大個口（鄭欣宜）

班友想屌就手

幫佢解決胃口

最怕屌得多佢 下面臭臭臭

同佢啊媽慶祝生日

多數係娜姐

點解要去
八婆你知嘅

八婆索撚到

肥死你

娜姐+一姐 cls

個煎pan

扮埋聲

變埋聲

加頭盔再變埋聲

1030 1100兩個節目悶到喊，多成個鐘恰陣

唔好意思我地唔想咁高調

自帶聲音處理

你上個星期未又係咁上下

又豬手又雞

豬手好似好正

所以今日要戒下口

叫多D咪可以有架餐車

阿祖真係未去過酒店

有D想跟你.....但好肥

毒撚冇朋友 stay乜鳩cation

jojo食個樣

毒L表示staycation 同我無關

識食啊三聖燒鵝

三聖海鮮
Chill到呀

黃金海岸？

黃金海岸

自己一個都得姐

好悶啫

staycation on9

佢個樣

本身有靚屋企既人梗係唔會去酒店

我既屁股

咪又係瞓 喺屋企張床仲舒服啦

冇朋友冇女先覺得on9

利申冇女冇朋友

佢講左句我的屁股好吃之類

same 你唔係阿倫

張圖幾潛力

其實無野玩淨住房的話其實都無謂

係BBJ聽到

個gif

bbg差d噴

今晚呢兩兜好似好正
有冇人知邊間？

女友住酒店上癮 不斷豪玩加錢升級 港男大呻：Staycation真係害人不淺

毒L仲未慣悶？

港男仲on9

想去游水了

除3

8婆除衫

點解一姐死都唔肯接個gag

除衫

月巴

屌
一姐被圍

想同一姐露台做愛

係咁圍八婆

你慢慢想
我準備好了

馬尿水

一姐今集打哂成個中場

一得閒就圍攻八婆

露台做愛計劃

我都會帶毛巾架喎

呢個仲多人睇過節日

又講坐喺度屙尿

想同你做

正常 節日悶撚到

好冇意義

我都會帶毛巾

梗係啦

真係好撚悶頂唔順

屌

+1 硬係覺得酒店啲毛巾好污糟

孟加拉點同

屌，廣告都背埋

好多精液

kante

etv

日本台灣 都好小小

笑死佢地兩個唔想聽

好撚憎艾草味

好不安......

金ling最撚悶唔知睇左啲咩

我住開hostel必帶啦

老老豆豆我一入房聞到陣味會聞可唔可以轉房

糊辣巴咁主動

霍亂

艾草

好PK喎

又唔係你...

其實毛巾 係洗得好乾淨

你驚？

點解呢個節目次次咁快一節

真係㗎

咁山神呢

節日睇極都未一節
我媽星期3一定追呢個睇

真咩？
次次都唔敢用

復活節都黎，睇人地過新年把撚

9up一陣就已經一節 過得超快

反而前面兩個節目睇一集好似睇左幾個鐘咁

台灣做左喇

Viu專登放呢個檔期？

未買到mhr

睇去邊
日本歐美唔會，so far 咁多年用酒店毛巾都無問題
強國一定會

係咪下星期有新節目？

yes 床單/被會伏D

唔好食炒啦

陣乜立最啱擺炮灰檔播

怪叔叔 驚驚

唔小心燒着張床就大鑊啦

請尊重我立

因為mhr搞到有少少想買switch 但我知自己冇時間玩的

每次都插播佢個啲”emoji”真係好撚7
又要打書面語好心啦唔加仲好

係咪主持節奏問題

唔係4月5咩

你立做咩節目都悶

我無集集追啊
好似做左日本 韓國 西班牙？

都唔知邊個先係呀叔

下下星期 4月5號

但係好鍾意酒店毛巾夠厚可以抹得好乾

但唔係會擺埋一齊洗㗎咩？
利申床單中過伏生粒粒
仲要免疫力一低d就會再生斷唔到尾嗰隻

Thanks

但毛巾放喺廁所，假如沖廁冇冚蓋沖，上一手d屎尿會彈落毛巾到
我係會帶毛巾

買完玩得最多係俄羅斯方塊

台慶前炮灰檔
之後四月好似好精彩

頭先好似做西班牙 不過冇留心睇

內容都唔掂，睇完都唔知睇左乜

有fd想夾DL版喎

11點係咪重女嗰個節目？

地氈

熱水壺

唔強求連機其實可以慢慢打

遙控呢

床單同被唔會掂到JJ
但係毛巾會抹到

Remote control

屌，我都係開電視先

黑絲煲

床單同被都會掂到架喎

唔會 毛巾果D分開
因為換得多 流量大 要係咁洗
而且床單/被 都係換個套 床褥同張被本身都唔會洗

一入房即開好驚冇聲

出國酒店先開酒店姐

叫人唔好開電視
倒米

真 成日彈出嚟真係好尷尬

咸片台

加個睇字咪得囉

阿姐唔會理你 一定換Q哂上手D手巾的

咸片駛咩俾錢

之前好似頭盔講過水壺先污糟

可以用app睇

我好迷俄羅斯方塊 以前fb成日玩

同男朋友去酒店通常睇discovery，national geographic 或者wild

yes 而家做西班牙

一定有咸片啦

16萬

有d台應該要加錢先睇到

巴打比錢睇？

今集又頭盔又恐怖醫學

禁機

個計數機得7個制

我18

有D地方可以免費試睇

由口罩小姐去到呢套
四套節目終於成功令我老豆老母唔轉台

未試過

之前去台灣勁多成人台

好多人上年動森時買
雖然我仲早

真係認真計嫁?

呢度都有男男comment你睇

設計

唔係裸睡囉

你點知的

睇得多入住真係有陰影

逐個台㩒啊嘛

總統套房其實幾錢？
窮撚未住過

你識D野

所以中意住 guesthouse 一個人去嘅話

我淨係記得細個有一次去台灣旅行
個浴缸真係有啲大( 對細路仔嚟講)
大到可以游水

轉轉下台忽然轉到個女優喺度 呀～呀～呀～

呢個癲

臨死前講左句幫我報仇

cls又關間酒店事

我幾驚佢話即刻幫佢隻狗脫毛減重

又sell 星期五晚吹